{
    "Wallet Dashboard": "지갑 대시보드",
    "Connect Wallet": "지갑 연결",
    "Disconnect": "연결 끊기",
    "Loading": "로딩 중",

    "English": "English",
    "Korean": "Korean",
    "EN": "EN",
    "KO": "KO",

    "1D": "1일",
    "1W": "1주",
    "1M": "1월",
    "1Y": "1년",

    "Transfer SMD": "SMD 전송",
    "Top Holder": "최대 보유자",
    "Transaction History": "거래 내역",

    "No List": "목록 없음",
    "No": "번호",
    "Address": "주소",
    "Asset": "자산",

    "Hash": "해시",
    "Time": "시간",
    "From": "보낸 주소",
    "To": "받는 주소",
    "Gas": "가스",
    "Status": "상태",

    "Close modal": "Close modal",

    "Price": "가격",
    "Holding": "보유량",
    "No assets": "자산 없음",

    "Please connect your wallet!": "지갑을 연결하세요!",
    "Please input correct address!": "올바른 주소를 입력하세요!",
    "Please input correct amount!": "올바른 금액을 입력하세요!",
    "Successfully transfered!": "전송 성공!",
    "Transfer failed!": "전송 실패!",

    "Send to": "보낼 주소",
    "Amount": "금액",

    "How to transfer SMD": "SMD 전송 방법",
    "Connect Metamask": "메타마스크 연결",
    "Input correct address & amount": "올바른 주소와 금액 입력",
    "Check input": "입력 확인",
    "Open Metamask": "메타마스크 열기",
    "Check address & confirm": "주소확인 및 승인",

    "Copied!": "복사됨!",
    "No connected": "연결되지 않음",
    "Buy SMD": "SMD 구매",
    "Assets": "자산",

    "START": "START",
    "EARNING": "EARNING",
    "WITH": "WITH",
    "Coin": "Coin",
    "Community": "Community",
    "Decentral": "Decentral",
    "for you": "for you",
    "Connect": "Connect",

    "runs on": "에서 실행됩니다",
    "Polygon (MATIC) required to transfer SMD": "SMD 전송을 위해 Polygon (MATIC)이 필요합니다",

    "Smart Dangol": "스마트 단골",

    "Enter address reciever": "주소를 입력하세요",
    "Enter SMD Amount": "SMD 금액을 입력하세요",

    "SMD balance is not enough!": "SMD balance is not enough!"
}
